另一半唔俾我拎電話上手嘅原因係

驚我睇到啲嘢亂諗
拎下都唔得 我都有set佢指紋啦 俾佢拎嚟睇下（唔係check嗰種睇）真係未驚過
好撚憎佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真定假

有咩咁奇

佢冇set我

你後備嚟
唔好咁多要求

男方好慘

u

屌你啦 我不知幾幸福快樂

好快88

食屎啦屌你老母